［7.21.見］藍田有愛！

岩岩係藍田B出口，貼連儂牆個陣，個痴線藍絲屌。

多謝各位街坊幫手出口、拍片。

聽日7月21日見！

特此附上廢老圖乙張。就係黑衫，藍牛仔褲！

推

點可以漏咗隔離藍衫女士

多謝現場各位街坊！
深藍重災區都要救！

又嚟一條藍屍，藍田真係重災區

講返啱先發生咩事先：
一開頭嚟到就見到男廢物手拎撕咗落嚟嘅紙，有個伯伯同有位太太睇唔過眼佢蝦後生仔，又驚佢打仲痴緊牆嘅兄弟，同佢理論。好多謝佢地，好彩有佢地！伯伯屌呢啲廢物仲要忍受廢物嘅口臭，辛苦曬！

然後男廢物講講下有女廢物加入，佢地話好多人圍住一個警察打，要拉曬佢地喎！然後男廢物走去繼續撕紙，啱啱好有位兄弟行過見到即刻大聲喝罵：「你做乜嘢啊！」可能呢位兄弟極大聲屌佢嘅原故，打咗支強心針比其他兄弟姊妹一齊屌。

最後大家以「中國人咁你點解唔返大陸住啊？」呢條問題問到兩件廢物口啞啞，成功擊退！

雖然有兄弟話過僆儂牆唔使守，撕一貼百，但上天賜予我地個咁好嘅機會去屌鳩啲廢物，咁都冇理由唔屌嫁係咪先？

啱先真係各有各做，痴牆嘅痴牆，拍片嘅拍片，屌嘅就大大力屌，企係到維護嘅繼續維護，以大比數勝出！覺得攰嘅今晚返去抖，總之聽日見啦！

以前一到雙十節成個藍田掛滿 青天白日滿地紅旗， 超級壯觀！
真係想唔到回歸後 ，就變曬勁共勁共。

以免有咩誤會，放大啲比大家睇清楚，認撚住佢先。

和理非伯伯

敗走圖